窮真係苦，限自己每日用80蚊

早餐 ： 麥皮加奶+隻烚蛋 （$15內）
午餐： 食好少少，等3點去食35蚊內下午茶餐
晩餐食屋企

水電煤日用品全部用屋企 （父母恩，千頌。。 ）

又要每月還錢， 唔知幾時會用哂d儲蓄呢

你地點樣省錢，呢個時勢， 好辛苦。 覺得自己開始有情緒病

可以唔食就盡量唔食
80蚊夠用我用一星期

返咩工？點解差人錢

唔想唔夠營養，但都知有時時勢迫人

有屋企食咪算好 自己住想慳都慳唔到

工程， 屋企買屋按揭靠我供+股票輸好多

你可以唔食早餐
中午公仔麵3$
晚餐食屋企
一曰3$

好彩我返飲食業
每日食公司 放工再食飽先走
每日淨用搭車錢
13x26 =338
無乜野想要 所以儲起曬

而家都改緊 去街市買$6包做早餐+烚蛋
午餐 公仔麵+午餐肉（一罐食三日）
但係比兩老見到我咁， 驚佢地喊

1100食咗早餐就唔食晏晝，慳返好多

你就好啦

辛苦就輕鬆一下，唔好迫自己太緊。雖然生活迫人，但展望將來，唔好成日重覆諗過去點解會搞到自己而家咁，會好好多。

你餐單無咩生果蔬菜，要注意下呀

每日60蚊煙+40蚊食野

返工就帶飯
屋企咪加條腸 蛋

買八蚊番茄
一斤通菜
15蚊鯪魚肉
五蚊兩磚豆腐

可以煮蕃茄豆腐湯
煎豆腐饟鯪魚
夠我食幾日
不過我食唔多可能一餐剩食菜或唔食晚飯

營養問題，唔想有健康問題，得不償失

當年50蚊日就係咁做

thanks 有食屋企香蕉

以前懶，唔煮
而家馬死落地行
thx 學到野

其實食唔算貴，出去食一餐等於自己煮至少3-4 餐
如果自己整野會慳好多

公仔麵$3 包都算貴，又唔健康。試下759 個d 買下唔同麵，eg 刀削麵、米粉、米線。
or 煮下意粉，$5蚊包500g，$1 100g 飽到死

湯底求其買d 醬，十零蚊一樽，一匙羹加水就係

我係典型瘦
再咁做，應該人唔似人

學到野， thanks.
會做

如果由價錢同營養角度黎睇
你用百佳急凍雞柳 蛋 米 西蘭花
一餐印象中10蚊左右

個湯我仲會用尼煮烏冬
番茄又可以炒蛋
以前中學一個月得500零用連車費食飯錢
唔識咁真係生存唔到